@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> . 

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Functies van percelen in een bedrijventerrein."@nl;
  skos:prefLabel "Bedrijventerreinperceel functie"@nl.


<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/nietGekend> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "niet gekend"@nl;
    skos:definition "De functie van het bebouwde bedrijventerreinperceel is niet gekend. Deze functie is van uitdovende aard."@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/economie> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "econonomie"@nl;
    skos:definition "Bedrijventerreinperceel ingericht voor economische activiteiten en complementaire dienstverlenende activiteiten"@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/landbouw> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "landbouw"@nl;
    skos:definition "Bedrijventerreinperceel ingericht voor actieve landbouw"@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/wonen> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "wonen"@nl;
    skos:definition "Bedrijventerreinperceel ingericht voor wonen."@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/bos> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "bos"@nl;
    skos:definition "Bedrijventerreinperceel ingenomen door grondoppervlakten waarvan de bomen en de houtachtige struikvegetaties het belangrijkste bestanddeel uitmaken, waartoe een eigen fauna en flora behoren en die één of meer functies vervullen. "@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/gemeenschapsdiensten> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "gemeenschapsdiensten"@nl;
    skos:definition "Bedrijventerreinperceel ingericht ten dienste van de gemeenschap. Op deze percelen staat ten minste één gebouw waar een adres is aan gekoppeld. "@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/braakliggendeGrond> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "braakliggende grond"@nl;
    skos:definition "Een bedrijventerreinperceel is een braakliggende grond als het geen functie vervult en dat niet wordt onderhouden."@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/infrastructuurEnVoorzieningen> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "infrastructuur en voorzieningen"@nl;
    skos:definition "bedrijventerreinperceel dat ingericht is als collectieve voorziening van het bedrijventerrein of van het algemeen nut."@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelFunctie/recreatie> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "recreatie"@nl;
    skos:definition "bedrijventerreinperceel ingericht voor alle vormen van vrijdetijdsbesteding."@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelFunctie> .
