@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype/opgementenOppervlakte>
    a skos:Concept ;
    skos:definition "Oppervlakte werd ingemeten." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> ;
    skos:note "De oppervlakte werd bijvoorbeeld overgenomen uit een as-built-plan." ;
    skos:prefLabel "opgemeten oppervlakte" ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype/berekendeOppervlakte>
    a skos:Concept ;
    skos:definition "Oppervlakte werd berekend op basis van de geometrie van de ruimtelijke eenheid." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> ;
    skos:prefLabel "berekende oppervlakte" ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype/grafischeOppervlakte>
    a skos:Concept ;
    skos:definition "Oppervlakte werd berekend op basis van grafische voorstelling van de ruimtelijke eenheid." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> ;
    skos:prefLabel "grafische oppervlakte" ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype> .


<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype>
    a skos:ConceptScheme ;
    skos:definition "Codelijst voor de methode waarmee de oppervlakte werd bepaald" ;
    skos:prefLabel "conceptscheme RuimtelijkeEenheidOppervlaktetype" .
